突發！國師陳雲同習近平合照流出！

我知我好唔爭氣，但忍唔笑咗

鍊9 雜種春袋

幾時皇天擊殺佢呀

國師

龍爪手

國師呢排日日浦頭

😲

咁即係有食藥定冇食藥

呢排應該有食

屌

中共座上客

唔準再笑梁頌恆搭的士

咁佢係咪以後唔再搭？

撚住習近平袋底
抓上客

講咗好耐了！佢係留到最後一個走的！